羅致光：疫情或令失業率升至4%至5%

勞工及福利局局長羅致光預期，本港失業率有機會升至4%至5%。

他期望，300億元防疫抗疫基金可避免企業疫情期間倒閉，保留員工。

羅致光又指，如果要為各行各業設計支援方案，需時太長，所以先支援部分去年起已受衝擊行業，包括飲食、零售及旅遊業。

好重要！重整心態！唔想運動就咁完既請入去睇下

覺得抗爭冷卻，係因為你地嘅心態好有問題

實會升到4-5%

希望科學家研究疫苗增強抵抗力，咁就可以比個病同人類共存